牛熊証哩樣工具可以玩多幾多年

聽聞嚴重食價問題 根本莊家玩曬
其實係咪好多人玩？

究竟咩人先會玩

其實玩咩都係莊家食哂

莊閒不分, 你贏到莊就唔叫閒啦

究竟可以玩多幾多年

就算當日裂口勁假都會開超低價

留名學野

期權幫到你

勿動係比較唔公平

唔開價+臨收市前兩分鐘就收盤 狗撚到

你試過莊set 買0.8 賣3.2未?

試者你買指數中升左1000點，不過莊唔開價，或開遠低於合理價俾你，你唯有平幾十點賣
根本所有莊都係PK

咁點解仲可以有咁多人玩

我反而想知散戶參與程度多定少

有時牛證勁多街貨後翌日都係大升市，之後新牛證會少左80%

做乜鳩

你估大户真係睇住牛熊街貨量炒咩on9仔
如果係HSI一早跌到26000啦

係咪真係發行商個牌呀 你呢到二百幾格喎 唔好吹咁大喎

你上星期有無買1211期權?

market need water fish

我想知究竟多唔多散玩姐

買牛熊=幫輪證班友年尾出大份d花紅

咁但係真係有人玩到好勁ge

牛熊要大本金先可以致勝

勁嗰d 每日開市30分鐘内執幾格就夠食